點解呢幾年冇乜人再講'溫室效應'

好似好耐都冇聽過呢個term咁
啱啱睇netflix 睇明日之後見到有呢個term 勁有新鮮感

HOW DARE YOU

香港有濕凍 暖化撚無乜借口左室右室

只係你無留意炸下話

Cap水計黑命貴好cap啲

因為係假

佢哋用第二terms
極端天氣

你可以話全球暖化，氣候轉變係假

但溫室效應只係一個科學原理。

你搞清楚人地個term係乜先話假啦